有冇人試過順手牽羊?

有 仲攞左佢粒桃

有
點知俾人無懈可擊咗

有，仲坐咗幾個月

點知果個人係陸遜
之後順唔到

我個朋友想順手牽羊我，我即刻對住佢大叫:
無懈可擊

果次稔住紅順手牽羊下家 稔住賈詡都要收皮
點知彈句謙謙君子不飲盜泉之水

變撚左三國殺po

試過比黃月英鬼咁遠順手牽我羊

用吳莧一順三

未有田

冇得順